經過我多晚埋伏，終於捉到吮我老婆對奶個狗公...

死狗公搞我老婆
今次你仲唔死？